小米眾籌冬天必用產品 – 米家電暖器

Qooah

小米眾籌冬天必用產品 – 米家電暖器

冬天來了，尤其寒流侵襲的日子，除穿厚衣服外，家中的暖爐暖風機等都會拿出來的吧！

不過有時候等暖爐及暖風機發熱，到整個室內都溫暖，都要花一段時間。所以，相信怕冷的人會十分心急。日前小米就宣佈將推出一款抗寒產品，名字叫「米家電暖器」。

但是對於這款產品，小米卻沒有說明，只是發放出一張圖畫的海報。當中「熱得均勻熱得快 全屋保冷氣死角」的標語，外界估計採用歐美日韓國家比較流行的對流式電暖爐（上圖為「智米電暖器」）。

採用上下對流的方式進行散熱，首先加熱一部分空氣，然後採用熱空氣上升和冷空氣下降的原理，對室內空氣進行迴圈加熱。而且更可令室內氣溫上升更加快速和均勻。同時因為推動整個空間內的空氣流動，所以在加熱過程中不會有太明顯的風感，對於室內的空氣濕度影響也比較小。

根據小米官方微博的資料，這款產品將於 12 月 26 日下午 2 時 30 分開始進行集資，但價格未有公佈。

洗撚用佢咩，大把幾舊水嘅暖風松都已經好好

好想小米出隻小型+一體式暖氣（非電熱式）

500$內

買暖爐,仲要集資,痴左線

豐澤,大把現貨暖爐賣

核彈